深宵心事秒回台 2

繼續秒回，觀迎訓唔著既你

Yay樓主真係又開po

係啊 仲未訓

幫你推下個po 先

多謝你
有人入嚟都係緣份
做咩咁夜都未訓

頭先先忙完
忙完咪睇下連登
點知巴打你又開po

唉 忙完就早啲休息啦
差唔多成兩點

台灣幾時解封

我都想知
好想再去台灣

表示依家先訓
但巴打你唔攰咩 聽日唔洗上堂？

我訓到十二點起身
又訓唔返
聽日上十二點堂

訓唔著 繼續秒回心事 吹水無聊野都得

緣分呢家野究竟係咪真

我信係真既
但都要睇你造化

咁早？

冇計啦
今日訓左成日
宜家冇睡意

之前有諗過
你鐘意一個人
其實都只不過你FF出嚟
因為你既情感認定左佢係緣份
但其實只係你諗得佢太重要
所以先認為係緣份

無數次都係咁
攰了
自我放逐

又唔好咁快放棄
可能真係時機問題

未遇到個啱嘅人姐
巴打加油

Btw 依家我應該會當嗰個男仔係朋友
費事佢再影響我情緒

啱啦
畀佢影響到情緒就唔好
要適當咁抽離

Sorly唔記得不推文

[member]你覺你愛佢多過佢愛你？
[/member

樓主好耐冇見

Hello

岩岩煲完套劇，心情未平復

煲咩劇咁犀利

安眠書店其實只係我比較廢

我都係岩岩睇完第一季

等我又睇下先
最近悶悶地

其實幾好睇，我比較少睇英文劇

有無人好鐘意睇悠長假期

唔駛疏 依套我睇完又睇

得閑睇下先

佢出軌啦
我對佢好好 但最後換來分手

愛 但做到自己好cheap 所以決定放下了

謝謝你
我真係問心無愧
佢不斷話需要空間 指責我冇俾自由佢
我好努力改緊
但佢都係同其他人一齊咗